# Chinese (China) translation for cpupower-gui.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the cpupower-gui package.
# 玉堂白鹤 <yjwork@qq.com>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cpupower-gui\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-22 22:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-12-10 10:40+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"Last-Translator: 玉堂白鹤 <yjwork@qq.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: data/org.rnd2.cpupower_gui.desktop.in.in:4 cpupower_gui/window.glade.in:455
msgid "cpupower-gui"
msgstr "cpupower 图形界面"

#: data/org.rnd2.cpupower_gui.desktop.in.in:5
#: data/org.rnd2.cpupower_gui.appdata.xml.in:6
msgid "CPU frequency settings"
msgstr "CPU 频率设置"

#: data/org.rnd2.cpupower_gui.desktop.in.in:6
msgid "Sets the frequency limits of the CPU"
msgstr "设置 CPU 的频率限制"

#: data/org.rnd2.cpupower_gui.desktop.in.in:8
msgid "@icon@"
msgstr "@icon@"

#: data/org.rnd2.cpupower_gui.desktop.in.in:13
msgid "frequency;limits;"
msgstr "频率;限制;"

#: data/org.rnd2.cpupower_gui.appdata.xml.in:7
msgid "Adjust the frequency of the CPU"
msgstr "调整 CPU 频率"

#: data/org.rnd2.cpupower_gui.appdata.xml.in:9
msgid "A graphical utility for changing the CPU frequencies and governor."
msgstr "用于更改 CPU 频率和调速器的图形实用程序。"

#: data/org.rnd2.cpupower_gui.appdata.xml.in:10
msgid ""
"This utility can change the operating frequency of the CPU for each core "
"separately. The program can detect offline cores and only present the "
"available ones. Furthermore, if a core doesn't support frequency scaling is "
"not shown. There is also an option to apply the same settings to all cores "
"simultaneously."
msgstr ""
"该实用程序可以分别更改每个内核的 CPU 的工作频率。 该程序可以检测到离线核心，"
"并且仅显示可用的核心。 此外，如果内核不支持频率调节，则不会显示。 还有一个选"
"项可以将相同的设置同时应用于所有内核。"

#: data/org.rnd2.cpupower_gui.appdata.xml.in:16
msgid ""
"To apply the settings, the user must be local and active, as well as in "
"group sudo. Local and active users not in this group must authenticate "
"themselves as admin in order to apply the settings."
msgstr ""
"要应用设置，用户必须是本地活动用户，而且必须在 sudo 组中。 不在此组中的本地"
"活动用户必须以 admin 身份进行身份验证才能应用设置。"

#: data/org.rnd2.cpupower_gui.appdata.xml.in:26
msgid "Main application window"
msgstr "主应用程序窗口"

#: data/org.rnd2.cpupower_gui.appdata.xml.in:29
msgid "Evangelos Rigas"
msgstr "Evangelos Rigas"

#: data/org.rnd2.cpupower_gui.appdata.xml.in:34
msgid "Refactor helper library and fix vulnerabilities"
msgstr "重构辅助库和修复漏洞"

#: cpupower_gui/window.glade.in:36
msgid "Copyright (C) 2017-2019 [RnD]²"
msgstr "版权所有 (C) 2017-2019 [RnD]²"

#: cpupower_gui/window.glade.in:37
msgid "GUI utility to change the CPU frequency and governor"
msgstr "可更改 CPU 频率和调节器的 GUI 图形界面实用程序"

#: cpupower_gui/window.glade.in:39
msgid ""
"This program comes with absolutely no warranty.\n"
"See the <a href=\"https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.html\">GNU General "
"Public Licence, version 3 or later</a> for details."
msgstr ""
"该程序绝无品质担保。\n"
"有关详细信息，请参见<a href=\"https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.html\"> "
"GNU通用公共许可证版本 3 或更高版本</a>。"

#: cpupower_gui/window.glade.in:96
msgid "About"
msgstr "关于"

#: cpupower_gui/window.glade.in:125
msgid "Adjust the runtime CPU policies"
msgstr "调整运行时 CPU 策略"

#: cpupower_gui/window.glade.in:147
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: cpupower_gui/window.glade.in:152
msgid "Apply changes"
msgstr "应用更改"

#: cpupower_gui/window.glade.in:182
msgid "Set CPU Frequency limits"
msgstr "设置 CPU 频率限制"

#: cpupower_gui/window.glade.in:199
msgid "Governor:"
msgstr "调速器:"

#: cpupower_gui/window.glade.in:224
msgid "Max freq. (MHz):"
msgstr "最大频率 (MHz):"

#: cpupower_gui/window.glade.in:295
msgid "Min freq. (MHz):"
msgstr "最小频率 (MHz):"

#: cpupower_gui/window.glade.in:307
msgid "CPU:"
msgstr "CPU:"

#: cpupower_gui/window.glade.in:331
msgid "All CPUs:"
msgstr "所有 CPU:"

#: cpupower_gui/window.glade.in:378
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: cpupower_gui/window.glade.in:394
msgid "Configuration:"
msgstr "配置："

#: cpupower_gui/window.glade.in:407
msgid "Runtime"
msgstr "运行时"

#: cpupower_gui/window.glade.in:408
msgid "Persistent"
msgstr "持久化"

#: cpupower_gui/window.glade.in:421
msgid "Apply at boot:"
msgstr "启动时应用 :"

#: cpupower_gui/window.glade.in:456
msgid "Frequency Setter"
msgstr "频率设定器"
